又到左植物啲精周圍飛既時候

吸左個人就變奇異種子